[世界盃預言］德國衛冕失敗

未開波已經玩完